警察一字排開 大叫ready 就衝向示威者同記者亂打

警察係咪為左份工 連理智都失去

根本同D狗真係無分別
同狗玩都係 ready GO

好似癲咗咁

黑警:有人打 真係唔打?

雨革班狗挑釁市民
係度笑 係度拍手
我唔再信有好既警察

見到佢地由一開始 唔郁
之後用盾牌推撞示威者同記者
開始以示威者衝擊防線為理由 用盾牌推撞&一直前進驅逐示威者

一番驅逐後 全部警察一字排開 大叫ready後 就衝向示威者 亂棍揮擊

19:25

正柒頭

睇到呢度真係好心寒
唔理係上頭指示或者佢地自己意願
咁做真係好冇人性

我好奇一問：點解冇人混亂中跌警槍？

特別係
示威者同記者係直播入面已經多次同警察表示
佢地冇推撞 同埋一直都向後退緊
但佢地仲可以一路向前推進
而且擺好陣勢就向前攻擊

無論你既意思係跌/搶 都係比佢地多一個理由開槍

咁大家一定會叫：嘩，警察殺人呀！

只可以講香港呢個地方 會差落去